星期日影院 - 「春嬌與楊冪」

假如我係fishmen ，一見到楊冪會即刻同人瑞分手

真實既話 邊會咁傻再揀人瑞
貪佢夠老咩

楊幂以前都幾正

最重要唔撚夾

楊冪正撚到
靚仔真好

楊冪鬥楊千樺

竟然要楊千樺

侮辱香港人

呢段推得太快

呢套根本係科幻片

丫 等一下

佢同楊冪都好正

就算想屈大陸妹易食都唔好拍到咁hea吖

我有老公。。。

得mk先覺得好睇

要春嬌，無人再想屌佢，無帽問題
要楊冪，就會"等一下，我老公呢？"

大陸囡囡完勝港女

有楊幂仲要咩人瑞
食盡楊幂佢啦

劉丹個仔係咪睇到呢幕就打算離婚？

跟住嗰場北京再遇

好經典

好想同楊冪打車輪

春嬌姐

楊冪對

楊冪正到仆街

楊幂

叉燒仔咁正都厭

頭先廁所搞咩?

楊冪對淫腳

玩乾冰都cut

講清楚d係當時幾好J,現在不了

其實成套嘢，余文樂真係大仆街黎

楊冪真係好撚淫!!好想征服佢!!

港女仲唔仆街
扮send錯message

宜家咩樣

海綿寶寶出埸

邊個？

隻右手

第一同第二都好睇
春嬌救志明好撚爛

爆粗鬧爆佢囉

對比圖

但千嬅幾時都J唔落

楊冪入面個角色又唔惡頂
反而臭西港女就唔同
煩到仆街
睇埋第三集直頭更年期

大咪咪去咗邊

你班友平時屌廢老娶大陸女人
而家個個現晒形話要大陸妹唔要港女

有楊冪
竟然想偷食楊千樺

有冇搞撚錯

所以套嘢描述港女同大陸妹對比真心差，一路向西都拍得好過呢套

一直都覺得大陸妹好過臭閪港女

講左咁耐 竟然未見人等一下

余文樂又on9又賤

空姐靚樣大陸妹 (有文化, 去BAR 聽BAND, 又同朋友聚會飲下紅酒), 單身主動追你
同中女化妝品SALES 港女, 去玩就係唱K 飲啤, 性格又西. 一樣係出軌受自己溝.

用下個西腦啦

伊健究竟拍乜古裝拍左3個月
風雲?

成長背景 語言 原生家庭 好多嘢都係港女好d嘅

條脷邊個架

同埋楊冪冇刻人憎嘅地方

戇鳩余文樂

日日 食 楊冪

一腳踢開楊千樺啦

楊冪最正就係做郭襄個陣

腿張開

呢啲係你自己生活單一、冇見過世面、一世坐響屋企先會有咁嘅見解

一個身份證明唔到D咩
港女都有分新界港島公屋私樓
同埋原生家庭根本要睇接觸

假定哂香港人係好人, 大陸人一定係中華膠性格西咩唔通

真係估唔到呢套戲個CASE
都要逼住人要春嬌呢種老MK妹.......
得罪講句, 真係認真講
2012年個背景, 係北京發展再拍呢段拖. 係北京買埋樓 (果陣仲叫平)
而家發撚到仆街啦。仲洗好似第三集咁, 係香港租樓, 又要擔心條中女生唔到仔咩

余文樂真係勳大仆街
但都唔夠個港女

J還J，講返清楚先，片入面唔係真係楊冪黎

有食唔食
轉下口味姐

其實套野都講左 7-11肉醬意粉係好撚咸 但張志明鐘意食
我諗套野想表達既唔係港女/大陸妹好d
而且你鐘意一個人鐘意到無辦法 甚至俾佢慢慢改變 得佢先同你相處到既無奈/快樂

楊冪大波仲要識煮餸

呢樣真
完全唔覺好睇

但老咗好似衰過千樺

仙劍3都

算唔算應驗左 而你已經是個大媽啦 個句？

多謝大家對我嘅厚愛

有啲受寵若驚 哈哈

關mk唔mk咩事

明明自己打擾人先，扮send錯，宜家老屈返轉頭

成套野講偷食 垃圾

屌到楊幂西都穿

你會唔會為咗骨氣而有飯唔食走去食屎呀？
你話個港女換咗做朱茵都仲可以考慮下呀，但宜家係楊千嬅啵

根本就係不停偷食，識余文樂果時都已經係偷食

真實既話
兩個都唔簡啦
楊冪身材正但性格差
最多做sp屌都爆算

咁都叫性格差

飛雞一隻

屌到厭就散
余文樂識玩

大陸妹係咁玩

飛雞

成套合理化偷食

有咪咪唔要，on9

完全講出偷食嘅心理

事實現今男女真係咁樣

偷食死全家

仲要拍套戲合理化

fishman教科書式示範點玩大陸妹 屌厭就走

有一幕係佢比喻兩個女人分別係辣牛肉麵同七仔濕鳩肉醬意粉
佢話自己雖然都知個肉醬意粉又少肉又鹹
但佢就係鍾意
呢幕我覺得都幾深刻

揀人瑞

個時睇到佢打車輪
直係扯撚哂

冇話鍾意唔鍾意
只係冇人嘅時候搵個人陪
人瑞咪一樣

點解要千FA都唔要楊冪

明明第一套咁好睇 係都要拍第二套

同意
根本套戲就係講楊千樺=香港
有老公=大陸
佢再正都好
我就係鐘意食返7-11
吹呀

套戲雖然係合拍片
但其實暗指中港有別

真心講
我自己就覺得
支那妹點靚都好
個西一定係臭的

乾冰放廁所好撚污糟

叫大陸佬食埋志明咁就好睇

呢 d 咪港女捽碟劇囉，等於有靚女話雖然有錢靚仔好吸引，但我就係鍾意冇錢死毒撚一樣，完全科幻劇

好正

我覺得追千fa個男人好man啊

但鍾意真係鍾意

又唔係既，我反而明果種感覺，我同過mk 妹拍拖，再同返d 有學識既女仔拍拖，有時反而會掛住mk 妹果種down to earth 貼地既感覺講到底其實都係因為有過回憶

愛情從來都冇得比，你鐘意既人係你眼中一定係最完美

Credit救左套戲

依套野真係好撚正

搞到又要睇多次 等一下我有老公 呀

Fishman係唔係做返自己

笑死

Link

好好多

呢種咪就係tvb 一直以來千篇一律既劇情囉，總之男/女配角幾好都好，因為主角光環，我就係鍾意男/女主角呀，鍾意就係大曬

係我miss咗定點
點解好似無咗怎麼可以食兔兔嗰幕。。。

真
客觀條件上真係其他好d
佢雖然唔夠靚
但鍾意嘅就係佢

一加大陸就差架啦

終於有個唔係用龜頭睇戲嘅
鬼唔知我有老公正啲咩，就係想表達愛情就係揀自己啱食嘅嘢

點解片尾會出英文字幕

果套係周迅 同黃曉明

撒嬌女人最好命

仲有放乾冰個幕
楊冪話會唔會塞廁所，但係楊千樺陪佢癲
又係佘文樂既回憶，令到佘文樂係楊千樺面前做返自己

你有鐘意過人一定會明，除非你冇拍過拖

唔止拎春嬌同空姐比較
媾春嬌嗰個又man又成熟又有錢添
春嬌咪又係對幼稚嘅志明念念不忘
愛情有時真係冇乜理性

我有拍拖呀，只係我覺得個劇情好普通，唔明點解講到話好好睇

哈你戇鳩嫁

我試過同港女拍拖
有試過同北京女 拍拖

港女只可以講好實際 show off 比較
北京女爽好多 唔計較 世界天空都好大

係根本好普通 仲要講到偷食無問題

咁最後你係同港女定北京女先？

想唔認同都唔得
要講得通咁起碼要有一場楊小姐同漁民唔夾嘅戲啦。

問題係呢套戲嘅楊千嬅唔係

港女識左條有錢仔
就出軌偷食 去街收禮物
突然分手
第二日就同個男人一齊
仲講到天經地道

鐘意就鐘意 無需理由

但其實可能北京女都係咁...甚至更衰

link plz

無人講Brenda？

扯咗

楊冪整容都要？？？

套戲根本拍俾港女捽碟用

呢個純粹搞笑
最後被人呃曬副身家

小時代個其真係全盛時期 ....好撚正

無乜經歷既人會揀楊冪

有經歷有選擇既人真係會有機會揀楊千嬅，如果係做人世有時揀個同自己夾得埋做返自己既人好過揀個外表好既

我老公呢

真心唔覺楊冪好過楊千嬅

應該係魚民

終於有人講出重點

中意一個人唔係用條件黎比較
屌，鬼唔知龍肉正啲咩，但係我對7仔意粉嘅回憶真係好深刻好中意丫嘛，我就係中意埋果個難食嘅味道，喺舊時食意粉嘅地方同回憶

呢啲味道同回憶係龍肉俾唔到

有無覺得依一幕條女係好想啜

出自真心啜先啱

CHING 你識啲嘢
.
.
.
...

所以楊冪右胸近乳頭位置有冇粒癦

有時鍾意一個人真係唔會睇咩條件 , 相處既感覺係講唔通 ,都唔理性 . 我唔知child登仔明唔明 , 但依個真係事實 ...

唔係話fisherman屌過我有老公啦咩

仲有個樣靚過人瑞九條街呢

你而家冇～

佢條片真係好丁，人妻講呢句擺明想屌大力d

只代表余文樂呢個角色係爛泥扶唔上壁，將自己嘅低質合理化

咁余文樂完全唔抗拒你所謂嘅臭西呢樣點解釋？

漁民同人瑞都唔覺得有幾夾啫

後生嘅楊千嬅好撚gfable囉
大陸雞真係玩下就算

所以好多人依家揀大陸妹都唔揀港女係出自真心，鐘意係唔理性亦唔講條件，而你地就係都要加咩垃圾先揀大陸妹呢啲難聽嘅說話去抹黑佢地

Source

玩幾年俾頂帽你

你唔講佢中學嗰時好索

咁你地用屌完即飛嘅態度對人又好啱咩？

之前有個絲打做化妝定唔知咩工成日接觸到啲偽人
佢話fisherman同一個frd大大聲傾啲女 個frd講起我有老公 fisherman大大聲話：哦 屌過啦

志明三部曲

根本係港產貼地版嘅

before sunrise 三部曲

J到眼蒙喎ching

佢係咪講緊屌過流出片嗰件假楊冪呀

香港Cup數 VS 支那Cup數

最尾個張真係扯爆旗

再扯多啲

估唔到咁多人同我一樣諗法
正常人冇撚可能揀人瑞
重話廣告潮人玩supreme

幾真實吖當笑話睇

依個係咪個契家佬

其實套戲講乜架?

除左打邊爐, 即係圍住食煙

我都唔知佢講乜?

見撚到你呢句都服左你
喂屌你
不論港女大陸妹都好
都咪撚用印象去假設人地會做D咩啦
屌你人地條港女EX出軌
比你一句野大陸果個仲衰呀可能
咁姐係點呀? 人地呢個經驗係咪突然間舒服好多? 合理好多?
用邊度諗野架

同意 事主只係陳述返自己個經歷 臭西無分國界 唔明點解仲要用啲假設既野走黎jer住人

你地就識嫌棄人又老又剩
到港女嫌棄返港男就瓜瓜嘈
根本大家都係咁勢利咁現實

睇撚樣抽水抽到好過份

如果屌到楊冪一獲就正

人瑞又老
個妝又柒
要波冇波
要腳冇腳
上面贏撚晒

同班廢老娶個大陸女人落香港有咩分別

成套戲所有人包括志明都知春嬌係人老珠黃
但志明偏偏係一個好念舊的細路仔
食完龍肉後 都係鍾意食返7仔肉醬意粉

留意返志明同龍肉其實溝通唔到
只有春嬌先會明擺乾冰入屎坑有咩好玩

查實有咩好玩
佢唔好響屎眼了啲屎黎聞吓話呢個係童年回憶好有feel

好多人用條件論去選人

呢個問題又回歸栢拉圖戀愛論，你走入森林揀左朵靚花，實有第二顆花靚過你手上果顆

但係當你真係同一個真愛相處過好長時間就會知道，你手上呢顆唔係世上最靚，但係只有呢顆先係你最愛，其他幾靚都俾唔到佢獨有既感覺你，你中意揸住佢行過森林既所有經歷，呢啲經歷係其他靚花冇既。

志明中意擺乾冰落屎坑，呢度好多人唔覺好玩，佢同春嬌覺得好玩就夠，係佢地先有既經歷

係唔好玩
但係志明同春嬌覺得好玩就夠，咁就夠志明選擇食７仔意粉唔食龍肉（其實係辣牛肉麵）

有啲類似經歷

今日第一次睇
我覺得係之所以感動到某一些人係因為真係超現實到有少少似科幻片
但其實裡面既原因係可悲既
係被呢個所謂「現實」既社會熏陶左
令到價值觀變到
男人要搵：後生，大波，外表夠正
女人要搵：有錢，成熟，無條片爲你付出
偏偏套戲最後男女主角揀既同「現實」價值觀完全相反
好似以前啲人話對個人有冇feel最重要
冇依家社會咁睇重物質生活，乜都睇錢，樓，車爲先
成日聽人講條女讀書識，出到社會就被有錢同事，或上司溝左
成日聽人講最後同你結婚個個，通常都係唔一生最愛
呢種「現實」先係非現實，人本來就簡簡單單搵個岩feel又夾，相處最舒服最真既伴侶，一起做好小既事已經得到好大既快樂，就係咁有趣，咁純咁真
女揀有錢既實有一日物質生活刺激唔到你，男揀靚既終有一天佢會變老
正正係呢個原因，係香港物質觀念咁重既社會，套戲先特別感動到人
「現金」社會真係好難做得到，似科幻片無錯
個人睇法

之前有個女朋友7年，由讀書，同居，做野，雙方父母傾結婚，我一次又一次做錯事，分手收場
就算現任係後生，外表靚過佢都好，自己開始又搵到啲錢
但永遠都覺得佢係最好，相處得最舒服，佢就係咁完美，係對方面前就係最真個面，真係鹹魚白菜也好好味
所以對套戲特別有感觸⋯

好明白呢種感受

通常係同一個人一齊左好多年，好遺憾地散左先會明

冇拍過拖或者拍下散拖果啲根本唔會明，一係就見到第二個好啲就分手去換馬，一係就少少唔夾鬧下交就分手

但凡未得到 但凡是過去 總是最登對

咪又係離婚

套戲中心思想唔係討論港女同大陸妹邊個好
套戲係講港男鍾意食屎

因為怕離婚，所以就迫自己揀屎？

只係證明楊冪都唔係你想咁美好

可唔可以唔好咁應棍

其實你係劉凱威好撚難唔嬲

無意中搵到呢幅圖
原來喺大陸楊千嬅嘅評分都竟然高過楊冪...

個人嚟講
幾鍾意楊千嬅嘅歌同埋睇佢做戲
但就算係咁 都係鍾意楊冪多D 始終樣同埋身材完勝
就算同20年前楊千嬅比都係咁話

咁樣唔係抽水，直頭係非禮

揾我？

套嘢最神奇唔係飛楊冪
最神奇係揀番人瑞

佢食咗件台灣妹
港女都係不了
盧巧音同個汗毛cookies

係咪叫劉咩

睇錯係年紀排行榜最老嗰個

其實我想講既唔係大唔大陸 ... 係apply係所有真心愛既對象

女方接受嘅話就兩樣都唔係

個表入面千嬅嘅排名仲高過IU，有冇人知排緊啲咩嘢？

認同巴打嘅見解，即係「百貨應百客」咁解，而我都想講有部分巴打雖深明此道理但又有意抹黑選擇大陸妻嘅港男是垃圾

Lm

女神大會
網民覺得係女神嘅就評高分D
每個禮拜出一期 而家出到百幾期

上面班友
楊冪係正,但呢啲咁嘅大陸妹仲要雞味濃
真係屌完就算
頂盡玩兩年

呢個就係傳聞同楊小姐拍戲拍到做姦夫果個

呢個傳聞係姦夫黎架

男人真心拍拖從來都唔係追身邊最靚最正嗰個㗎啦

反正我就信了

邊個黎可以抽到咁多水

小糯米究竟係邊個個仔